唔好衝狗屋！！！

衝（警署）仲大獲過ＧＴＡ，變左政變、武裝革命
TRUMP 都幫你唔到
真係不是講少

有合理懷疑你衝擊差館是搶槍既話可以「終身監禁」
非五毛

再重複多一次
千祈千祈不要衝擊差館
勁大罪，不是講笑，不是假膠
萬一比人拉左，你搵清洪都救你唔到

只圍不衝